樂視是咪就黎陷家剷

樂視網因擬披露重大事項，今日(7日)起停牌。
內地媒體報道，執行長賈躍亭有一筆樂視網股權質押平倉線為35.21元(人民幣‧下同)，質押總計5.07億股，佔賈躍亭持股比例高達64.81%。樂視網昨日盤中一度跌破該筆股權質押平倉線。

樂視網昨日再度大跌，收報35.8元，跌7.85%，盤中最低35.01元。

NOW 一月完約 點部署

我都係，我會cut左先

還我nba同英超比now

支爆